衞生署呼籲勿鬆懈 有市民仍未戴口罩：太焗了，不喜歡就不戴

【有線新聞】世衛及專家袁國勇都說新型肺炎夏天都不會完，會持續下去，提醒大家要繼續戴口罩，不過衞生防護中心就留意到市民有鬆懈。

由香港出現首宗個案去到第46日，上環街頭出現這些場景：不戴口罩的總有一個在你附近，更多人袋著口罩沒有戴。有市民說：「太焗了，先呼吸一下。喜歡就戴，不喜歡就不戴。」也有人說：「我會與別人保持一米距離，所以你走過來時我會遠離一米。我理解的建議是在人多地方戴口罩，不只是在戶外。」

不過都有人說仍然買不到口罩，所以要到處派隊領取。在將軍澳海濱，早上人流不多，市民特意走過來海濱，市民說：「走走、呼吸一下，剛剛才脫口罩。我是長期病患，有血壓高，所以不敢去人多地方，我們星期六去了大尾督，望望海。」

雖然大家都很希望可以盡快「再見口罩」，不過衞生防護中心及醫生都提醒大家疫情未完，最好都是繼續戴口罩。

特別多借口

廢老仲要話飲涼荼茶無事

棺材仲焗

Natural selection

上環班撚樣廢老遲早害死人

又有新素材用

嗰個市民係咪淋病

social Darwinism

咁又係，有得呼吸好呼吸啦

物競天擇適者生存

真係得一下
跟住就RAP

我要攬炒，唔該而家對香港無咩貢獻個d , 快d 收皮先

咁嘅人快啲死

唔好戴 就係黎攬炒

岩岩出深水
真係多左人唔戴

Will make human stronger and better

死廢老，你不侵關人撚事，怕你傳染人炸撚吊

好事

地球根本太多人
無左戰爭靠瘟疫死禁d係好事

剛才睇新聞，有個廢老係記者面前吐痰。

廢老真係冇撚得救

影吓問吓d鬼佬先

鬼佬廢老一鳩樣唔肯戴

lm

入面條片有個講英文一樣冇戴

戴咗口罩又點聞到棺材香吖

有冇原片

有線條link咪有

屌社會達爾文主義係講一個國家/民族嫁同廢老有咩關係

我屋企都有件廢佬係咁

秘密警察

發現便衣警察秘密!

百毒不侵

RAP

佢哋屋企人真慘

屌

啱喇
抖多幾啖就冇得抖

呢堆唔該直接入棺啦
無謂浪費地球資源又要人照顧阻撚住晒

死梗d

想快啲死 冇人會阻止你地

琴晚無線有個後生豬乸
話自己抵抗力強唔使帶

廢老真係廢老

Condom咩 不喜歡就不戴

sor 拋錯書包，都係嗰句隻病毒會自然清走啲社會瘀血

d人到依家都唔明口罩點解要用
後生抵抗力強ok
染左好快好番
但你身邊接觸既人你點知佢地有幾多抵抗力人口老化每個人都有機會接觸老人家
你頂到但被人傳染個個頂到

另外廢老鐘意同廢老攬炒另計

今日出去好撚多廢中廢老冇戴 屌唔戴得嚟仲要講野大聲又噴晒口水

社區大爆發未

問題唔係物競天擇咁簡單，如果係無戴就即死固然好
問題係佢地可能會做左個長期帶菌者，影響到班天真以為單靠戴口罩就無敵既人，甚至影響到一d做足晒保護措施但只係疏忽一次就奶野既人
最差係可能班廢老會唔係最先有事會係笑到最後添

就算戴咪又係兜住個口

快d死

吸多兩啖就快啲釘蓋啦

尋日先見個廢老特登拉低口罩再吐痰
快d死唔該

rap

咪on9
佢地唔戴口罩係我地危險，唔係佢地危險

更多人袋著口罩沒有戴

呢 d 人咪撚同人搶啦屌

你戴咗口罩佢傳唔到畀你

美國話唔洗戴 點睇？

上環好嘔心

班老人明明經歷過沙士
點解可以唔撚驚咁
明明佢地既印象應該深刻過班後生

真係想全港大爆發 死緊啲廢老

係囉 冇撚戴
Nature selection

啱㗎喇，死多d廢老同社會垃圾

咁你地出街見到衣d廢老會唔會打9佢？唔會就收爹唔好吵啦，係度講無用架，佢地都唔上連登

來緊重多，愈來愈熱

成條片笑到仆街

唔戴仲好

陳雲：戴口罩係on9

其實咁樣死多班支那廢老

今日先見到個廢老唔戴口罩

係記者面前吐痰係呢個

呢位記者哥哥，未來幾日check下自己有冇發燒、喉痛、流鼻水、咳嗽。

所以點可能唔社會爆發
快d完全復工復課啦

見到一定兜路行

有冇人整gif

安心上路.jpg

戴咗口罩點樣食煙、隨地吐痰？

佢哋係咪覺得好威 隔離嗰個仲要笑埋

真係未完
【肺炎預報】

專殺廢老

出現了
又一隻唔知口罩用途

想知遲下復課，四五六月仲點帶口罩同埋學生上PE體又點帶

支持唔好撚戴 傳到周圍都係清洗下D死廢老

唔洗理D 藍屍，死哂就好了

幾廿歲 人都差唔多過頭近 仲要出來害人

男定女

一係防止中招，二係防止傳畀其他人呀嘛
咁你自己長戴都唔會有事㗎

支持唔戴 小朋友都唔想開學
咁老人家帶佢地出街多啲玩啦

睇台灣新聞話日本有個20歲仔腦膜炎
check到有武漢病毒同引起
全球第一單後生

cls

唔小心負皮咗

又有新sticker 素材

希望呢班唔戴口罩嘅廢老快啲中武肺

棺材焗啲定口罩焗啲?